其實牛津發明地心吸力都好能符碌下

符符碌碌就成為一代偉人
我吊

同拿破崙發明新大陸一樣

agger
仲要啲唔知咩law比人推翻哂

係牛頓啊發現啊

係愛啊哈利

牛頓第八定律應該推翻唔到

其實你老母生你出黎都好能符碌下
條精虫符符碌碌就鑽撚左去粒曚卵到
我吊

牛津條垃圾死好命出世先
如果我出世先我都做到偉人

咁牛頓發現高階漢英字典值唔值得做偉人？

牛津起左間大學都唔係偉人

人地一個蘋果跌落個頭，第一件事就想點解會跌落來。
如果個蘋果跌落你個頭，你除左講吊你老母同吊棵樹之外，你仲會做d乜！

我都會諗
諗下點解自己咁撚黑仔 蘋果都恰尻我

Yes 蓋清靠真實力成為連登偉人